大家覺得近20年最強中場係邊個？

施丹？

我

Frankie De Jong

完

舒服

Nigel De Jong

jorginho

拼圖王

鄭智

Jerginho

屌你牙路弱智囝

Xabi

唔夠佐仔舒服

沙維啦，巴塞同西班牙皇潮既核心

馬圖斯 岩岩夠20年

大師級 無限體能

施丹啦

球員, 教練生涯都乜柒都贏晒

仲未有人提巴塞果個Frankie De Jong?

普巴

中場好大範圍
中場企係中堅隔籬派牌
企前鋒後少少又可以叫中場

舒服球王都冇人講

沙維

舒服王佐真奴

卡蘇拿

連登SiuMa

恩尼斯達

A山，全能到仆街。

其實佢係打乜嘢位

如果前鋒企後少少都計咁就一定係美斯

一撚定係摩迪搭佐真奴

韋拉

舒服仔

毒撚

齐达內

Zidane啲數據好差
Gerrard la

佐comfort

謝拉特
全能又熱血

C朗

小白